蒼井空宣布成功被中出受精！懷孕5個月！

出道16年的前日本AV女優蒼井空，今天和老公DJ NON相偕訪台，舉行感謝記者會，宣布全新計畫啟動，這也是夫妻倆今年元旦閃婚後首度同台亮相，DJ NON也在記者會上獻出打碟秀熱鬧開場，夫妻合體公開曬恩愛。她在記者會上羞認懷孕5個月，表示：「我很激動，也很感恩， 希望我的寶寶能感受到大家的祝福，一路以來我是個幸福的人，也希望繼續努力堅持做自己，謝謝大家！」

蒼井空結婚生子的夢想完成一半，婚後積極「做人」，但之前檢查後發現自己不容易受孕，一直努力吸收治療不孕症的資訊。她透露自己卵子發育不佳，荷爾蒙檢查的數值低到「絕望」，深深體會到年紀大了。35歲的蒼井空曾是日本AV界的代表性人物，拍過的床戰動作片不計其數，也曾為日本性感女團「惠比壽麝香葡萄」初代成員之一。2010年11月11日她在生日當天開設新浪微博帳號，短短50分鐘內引發3萬博友圍觀，微博帳號粉絲已逾1900多萬，近年來更經常往來中國大陸全方位發展。

去年1月18日，她在個人推特上回覆網友提問，表示已告別AV女優身分，也不再拍攝相關作品，事實上她從2011年7月後便沒再拍過AV，等同從AV業界引退。晉升人妻的她，婚後仍寄情於工作，今天在記者會上也宣佈明年自己的XGX計劃正式啟動，屆時透過網路平台與虛擬貨幣和粉絲互動，去實現夢想的計劃。她說：「未來我也會減少演藝工作，幫助這個計劃盡快完成。」

蒼井空受訪表示，因為今天難得和老公同台，心情上一直很緊張，得知懷孕後，她和老公都嚇一跳，雖然孕吐很嚴重，但還是很開心。她說：「我的體質不容易懷孕，之前有去看醫生調養身體，雖然還不知道小孩的性別，但和老公都叫baby小non。」她也坦言想生2、3個孩子，最好是1女2男，她大讚老公很溫柔，自從她確定懷孕後，家裡打掃、洗衣服等家事，全由老公一手包辦，會一輩子感謝他，她也希望自己能成為理解小孩、親子互動良好的媽媽。

蒼井空今年7月受邀出席雲南的一場公益活動，擔任「助學使者」，卻因戴有在中國富有政治意涵的紅領巾，遭中國官方批評「歪曲、醜化、褻瀆英雄烈士」，邀請她的上海臻海公司還因此公開向全中國人民道歉，表示誤用紅領巾，傷害了中國廣大人民的感情，保證今後不會再發生類似事件。中國相關部門最近則對該企業開罰100萬元人民幣（約455萬元新台幣）。

終於做媽媽

有無中出片睇返

超滋潤

個B應該幾肯定唔洗開刀，天然疴出乜KY都唔洗啦！！！

出埋片又賺一筆

妊娠初出水地獄！！！

最終話

生埋b 都無用， 最後都會離婚！ 個日本佬都係貪佢早幾年係大陸賺得多錢

活捉蒼井空.jpg

生個女出黎 個女再拍過

母女共演?

到時50路 不了

You sure?

who is the father!?

+1

四十一二歲嗰陣拍咪得

如果佢個仔將來睇到自己老母啲av會點

諗起隔離有個post 話母子亂倫

真中出．近親50路！！！

老公咁大愛
定係NTR愛好者

娶蒼井空
每日既床上生活一定好正
雖然叫床聲唔撚好聽
但係d口技同騎功

個女拎到對G奶，洗撚共咩

究竟要有幾大勇氣先面對到老婆係千人斬

我都想

同親戚朋友食飯一定會形住俾成枱賓客J過

如果係蒼井空 我唔mind

毒撚就無所謂姐
娶得佢本身都有錢仔

佢個仔大啲學上網就......

賤到

真心祝佢幸福

今晚搵佢啲片汁返劑賀賀佢

希望小產/一屍兩命

同李麗珍個女一樣囉

即刻拍 ！

奇跡の激カワ新婚妊婦 蒼井そら 鬼畜ぶっかけ腹ボテ妊婦

慢慢揀, 好多都大平賣

過4,5年後都未到50路

賓客A：你套《秘密捜査官の女》好好睇！
賓客B：《夫の目の前で犯された若妻》都拍很好好，我成日拿黎J的！
賓客C：會唔會拍新婚妊婦系列？

留言好撚賤 祝福佢啦
話曬佢都比你地丁左咁多年祝人地下半世享下福啦

睇錯懷孕5個

成日形住啲av女優一定成陣精味
真係好污漕

條女唔算好靚，松楓島仲靚

同學：我屌你老母

爸爸

佢老公屌佢會唔會冇高潮 滿足唔到佢

仔女大個左睇到自己老母D AV唔知有咩感受

成班打完J唔要和尚

松島嵐呀